係時候推返d廢老同黑警死訊新聞上黎

熱烈地彈琴熱烈地唱

請即傳給十個親友，叫佢地提早出黎參加升旗禮。

推